準備去salon柒髮脫毒然後安靜咁做一個美男子 柒咩色好

除左一乾三濕之外
有咩需要注意

仲柒咩髮呀 夠柒啦

邊度痕啊

染

認真post
Ching咪搞事

我決定喺門口睇下有冇mk妹洗頭先行入去

剪個冬菇頭再染個綠色

唔制唔係咁老嚟

忘了愛.jpg

我咪mk妹

黑色

你到時只係一個染左髮嘅毒撚

毒係由內到外，髮色改變不了

撞下你先

有諗過

起碼嘗試過
博盡。無悔

啲藥水到底有乜撚分別
佢推介左個貴小小價位比我

我話柒髮
但剪髮前冇洗頭係咪正常

唔要呢個
要呢個

男人就要柒綠色

我收好貴^^

銀

唔老嚟 不了

傻子嘅話借錢都比

柒完隻色好似唔係好明顯咁
佢同我講洗多幾次會變淺
是咪比人呃鳩左

暫時唔係咁喜歡

水費$100/1min（未包洗頭水 洗頭水每泵+$50）
r頭一下$50

染好頭髮未 影張相嚟睇吓

公然猥褻頭

做咩做到自己咁cheap

柒好 同一開始佢比我睇個色版有出入

參考前登V系神人
流嵐君

打算今晚去邊溝女
帶埋我去

Carry唔到

冇打算

其實最左幾型

咁小豬頭

髮已剪
青已剷

😢😢😢窮就要想法子脫貧

好可憐😢你唔試下去做雞？😢😢😢

等足一day無人call \/

做雞都冇人要 太可憐喇

仲識玩自嘲
果然係一個豁達嘅好女仔

係 唔明點解我30歲仲a0天啊！！？！！？！

試下換下個新髮形
因為 如果不何改變面形 就換個新髮形

光頭嘅女仔吸唔吸引😞